剝智慧齒有冇人介紹好醫生？

有兩隻

仲要埋係牙肉 依家食少少熱氣野就會馬上牙肉痛

同求

旺角林榮填
上次開刀剝完
完全唔覺得痛

價錢點

旺中鄧X耀

利申：4隻智慧齒都係佢個到剝

ok, 兩隻盛為 三千蚊